新手想出部a6000

想買a6000kit
想問係邊間買好？
新手咩都唔識，邊到啲sales會比較好，可以詳細教埋點用？

dcfever/ dbase